有冇手足打開籃球？

想買個籃球比個細仔玩😂😂

藍波我就打過😂

咩2g🤔

你細仔黑人黎？

我黃種人但個仔好黑
你可以叫黑人既😐

肯定個仔係你既？

唔通你